https://web.archive.org/web/20031027171302/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=488

### [9760] りえ	2003.03.03 MON 16:41:25　
	
初めまして。
いつも楽しく見させていただいております。
先生の作品、大好きです。
もっとも、最近は忙しくてお目にかかる事も少ないですが（涙
一日が40時間くらいあれば、ゆっくり先生の作品に浸れる自信はあるのにな・・・（笑

今日は桃の節句、雛祭りですね。
あいにくの雨で、ちょっと気分は落ち込みますが。
私は部屋でアロマ三昧。
至福の一時を過ごしています。
みなさんはいかがお過ごしでしょうか・・・
季節の変わり目でもありますから、身体には充分気を付けて下さいね。

それでは、失礼します。

### [9759] ぺぺ	2003.03.03 MON 12:21:16　
	
ぺぺです。

３日空けると、もうログ読むのだけで大変だね。ウーンすごい。
それぞれのコメントにきちんとフォローできないけど、楽しませてもらってます。

更新されたメッセージ、見ました。
AH、ＣＨにでてきそうな感じの話、って印象。北条先生らしいというか。
過去の事実の中に詰まった思い出、って、そう、そういうストーリーは北条先生のお手の物。
そんな話に何度グッと来させられたことか（笑）

個人的には、AHは ＣＨよりも、そういう要素が強いような気がする。
りょうちゃんも、キッチンのカウンターでナイフフォークでお上品に朝食を取るようになって（笑）、何となく全体的に落ち着いたトーンになってるような気がします。
今はそういうの、とても好きだけど。
トシすかね～。

この掲示板見てると、ほんとに幅広い年代の人に支持されているのねぇと思って驚く。
よいストーリーとあれだけきれいで繊細な絵をもつ作品だから、あたりまえっちゃあ、当たり前だけど。

俺と同年代なのはchikka(Eastern Shizuoka)様あたりか。
ウソ。こっちがちょい上（ネットでサバ読もうとするなって）。
教師辞めてやりたいこと...か。
シゴト辞めた頃を思い出すなあ（遠い目、でもそんな遠くない...って強がってみた（笑））。
一回きりの人生、是非是非がんばって下さい！

ガッーとやって、「アラ？ちょっと余裕ねえかなあ」って時、AHを読んで、「おおっーっと、イケネエ！　大事なモン忘れてた！」って、カノジョ君に電話する、僕は最近、そんな感じ。


### [9758] yosiko	2003.03.03 MON 11:59:19　
	
朝から二度目の登場です。
こちらは朝から雨ですね～イヤですねぇ～・・
でもこれからスーツを着て、某会社説明会へ行かねばならないんです・・・(T_T)　雨の日にステキ☆と思うのは、・・・雨の曲が合うってことくらいですかネ(^ ^)

＞TAKESHIサマ
　よろしくお願いします(^0^)
ＣＨ世界に入ってみたい、という気持ち、よく分かります！
それで思い出したのですが、・・実は、ワタクシ、「ＣＨ」はリアルタイムで見たことはないのです、お恥ずかしながら(^^；
で、中学校の頃に再放送で一気にハマって、友人らと日々、「昨日の話は・・」など、大騒ぎをしていて。　私は何でもカタチから入るタチで、家である日母に、「（おもちゃの）鉄砲欲しいな・・」と言ったら、母は青ざめて、翌日担任の先生に相談の電話をしていたことを思い出しました(^^)

### [9757] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.03.03 MON 11:33:54　
	
　こんにちは～。
　あ、ホントだぁ、もっこりメッセージが更新されてるぅ！　チャットで「更新してくれないかな」って話してたばっかりだったので、よけいに嬉しいです♪　これを読むと、北条さんとアニメ・スタッフがどんなにいいカンケイだったのか伝わってきて、すごく嬉しくなるエピソードでした☆　こういう裏話、もっとどんどん知りたいです（笑）　でもホントに、どのシーンなんでしょうね、わたしも探してみよっかな。　だけど編集部、マンガ家とアニメ・スタッフの交流にいい顔しないなんて、なんてイジワルなの！と思ってしまったわたし・・^^;

＞[9733]葵さま
　だってセイラの話で、っていったらやっぱりこのシーンでのセリフしかないでしょう！

### [9756] 野上唯香	2003.03.03 MON 11:26:09　
	
里奈様
水着店の海外店舗はシンガポールですよね。水着店のＨＰを見たんですけど、京都の店舗は一年中営業してないんですか？渋谷１０９にも同じショップがありますけど今でもやってますよ☆里奈様の家ではＢＳ朝日とか見れますか？もうすぐＡＨ６巻発売ですね！発売日から私は学年末テストです(T_T)そして春休みは３月下旬より帰省の予定です。また会えたら嬉しいです(^_^)水着店ハワイ進出に向けて頑張って下さい。

将人様
ＢＢＳ内での私からのＣＨ放送情報は役立っているみたいで良かったです。キッズステーションで金曜ロードショーシリーズもやって欲しいですよね！？里奈様からのレスで「海ちゃんが剃刀のパッケージキャラ」っていう奴はどう思いますか？

知沙様
初めまして!(^^)!私も同じ１７歳です。宜しくお願いします。ここのＢＢＳの人達はみんな明るくて面白いいい人ばかりですよ。特に私は里奈様と仲良しです(^_^)/~

質問
Ｑ．この中でＢＳ朝日が家で見れる人は居ますか？ここでやってる「原宿ロンチャーズ」というバラエティ番組に出ている「広瀬沙耶香」と言う子は私と同じ高校です！！そして去年この子とは習熟度別でやる数学で同じクラスでした。知っている人はカキコして下さい。

### [9755] TAKESHI	2003.03.03 MON 10:50:19　
	
＞yosiko様
初めまして。ＣＨとＡＨは最高におもしろいですね！！一度でいいからドラえもんの道具か何かでマンガの世界（もちろんＣＨ）に入ってみたいなんて思ってます（笑）これからもよろしくお願いします。

### [9754] TAKESHI	2003.03.03 MON 10:46:29　
	
おはようございます。ようやくテストも終わり、一息つきたいところなんですが、明日から修学旅行なんです。四泊五日もあるので大変です（汗）

おお！！もっこりメッセージが更新されてますね。へ～、そんなエピソードが！すごいな～！！

＞千葉のＯＢＡ３様
また懸賞当たったんですか！？すごい！！まあ、ＡＨでなかったのは残念でしたね。また次回がんばって下さい。

＞知沙様
初めまして。１７歳ということは僕と同い年ですね。僕はもう今年から受験生なので大変です（泣）これからもよろしくお願いします。

＞里奈様
僕も里奈様と同じく、あのシーンだと思いますよ。妹もそういっていましたし。

銃を撃つ経験は初めてなのに見事的に当てるなんてすごいです！！！コルトパイソンも撃ったんですね！いいな～、うらやましいです。

＞いちの様
ネット回線のほうはなんともなかったようですね。

いちの様も漫画家になるべきです！あんな絵がうまいんだし。また、自分の漫画がアニメになったときは感動するでしょうね！

＞将人様
画像とどきました。いや～、以前のザクの画像は大うけでしたが、今回は今話題になっていることだし、笑うに笑えなかったですよ（汗）しかし、お友達もよくこんなに画像探してきますね（笑）

＞Rouark様
初めまして。ラッシュの主人公は確かに香にどことなく似ていますね。二巻の中に、映画の題名をそのままラッシュの話の題名にしたものがあると書いてありましたが、いまだにどれか分かりません（笑）これからもよろしくお願いします。

＞圭之助様
初めまして＆誕生日おめでとうございます。てっきり男性の方かと思いきや女性でしたか！いやはや（汗）これからもよろしくお願いします。

### [9753] yosiko	2003.03.03 MON 10:23:49　
	
はじめまして！！　いつものぞかせていただいてました。　ワタクシ、yosikoと申します！　たまサマ、いつかはお世話になりました！！　「ＣＨ」、「ＡＨ」が大好きです！！　よろしくお願いします(^ 。^)v

### [9752] 千葉のOBA3	2003.03.03 MON 08:11:48　
	
おはようございます。わーーー、「もっこりメッセージ」が更新されてるーーー！カンゲキ！しかし、ＣＨ２の最終回？どの場面だろーーー？？？気になる！！

あ、ところで、バンチのお正月あたりの懸賞で、ＡＨの時計とかが賞品の懸賞、当たった方います？昨日来たんだよね－－－、当選の賞品が、そう、時計じゃなくて、バカ息子の為にもう一個だした、「ワイルドリーガー」の夏門クンのＴシャツが・・・・。（大汗）くそーーーー！！なんで、こっちが当たるんだよ－－－！！なんで、時計じゃないのーーーー！？・・・・なぜ、応募券があったにもかかわらず、２つ送れたかというと、仕事場でひろったの、バンチを・・・・・。（滝汗）それで、やつが夏門クンのＴシャツがほしいと騒いでたので､応募したのだ。・・・・これ、大学合格したら、合格祝いにしよう。浪人なら、私が着てやるーーー！！

９７２６　葵さま　チビがなおったら今度は長男が風邪ひきました。いやーーー、「悪魔＠ん」知ってるなんて！？と、思ったら「ドロ＠ンえ＠まくん」だったのね！？あ、私の結婚記念日は4日よ、4日！！

９７２９　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま　うーーーん。やっぱり、りょうちゃんのセリフだと、「もっこり」がメジャー？？？登場頻度を考えても一番ベスト１０に入りやすい？って考えても、やはり「もっこり」になっちゃいました。

９７３１　将人さま　久々のクイズ！今回のは全部わかりましたよーー！！

９７３２　無言のパンダさま　「やさぐれ講座」ありがとうございました。勉強になったわ。私ももちろん「悪魔＠ん」のわかる一人でっせーーー！

９７３４　ｃｈｉｋｋａさま　先生やめられちゃうんですか？なんか、もったいないなーーー。でも、それ程自分のやりたい事が見つかったのは、すごくうらやましいです。がんばってくださいね！

９７３５　いちのさま　　さぼってないで、イラスト描けーーー！ホワイトデーは楽しみにしてるんだからね！こんぺいとうのお返しを！

９７５０　里奈さま　　そうさｋｉｎｓｈｉさまの言うとおり、南国のゴキブリは、ハンパな大きさじゃないわよん☆うちのダンナも日本の南のほうの出身だけど、ゴキちゃんは、飛ぶと私の手のひらくらいありましたもん。巨大生物の島よ。・・・あ、私らの結婚記念日は4日よ、って一日違いじゃたいした差はないわねーーー。ありがとーーー！（って何が言いたい！？）

９７５１　知沙さま　はじめましてーー！17歳、若いですねーー！よろしく！

なんか、支離滅裂なカンジ・・・。（いつもか・・・？）長くなりました。これにて！

### [9751] 知沙	2003.03.03 MON 05:47:22　
	
皆さん初めまして！！
知沙という者です。１７歳です。宜しくお願いします！！
北条先生のファン歴皆さんより短いとは思うのですが気持ちは負けないので、仲良くしてください！

短いカキコになってしまいましたが、宜しくお願いします。

### [9750] 里奈	2003.03.03 MON 05:45:38　
	
もっこりメッセージ読んで最終回をよく思い出してみた。そういえば、それまでのアニメ画像より原作に近い香の顔があったなぁ～！最後のほうで香が遼からキスされるのを期待して目を閉じるシーンあたり…でも違うかも。ビデオみなおそっ♪

☆９７４７　無言のパンダ様
誰が射撃が射撃画像無いなんて言ったの？ちゃんとあるわよ！
射撃場って、ガラス張りで外から丸見えだったんですよ。だから、外で待ってる友達にガラス越しで撮ってもらってました。あんまりハッキリ映ってないけど、雰囲気はわかると思う。

☆９７４６　いちの様
うっ！不意打ち くらった！不覚…（￣□￣;）
最近 絵 描いてる？たぶんサボってるね？里奈もだけど（汗）
そういえば今月はホワイトデーなんてイベントがあったわね☆
お返ししなきゃね！里奈は現金がいいなぁ～。帯び付きで。

☆９７４３　将人様
視力が良くないと的が見えないんじゃない？やっぱ。でも海ちゃんみたいに見えてなくても真ん中当てる人もいるから練習あるのみだろうね！（笑）最初は的に当たってるかどうかも わかんなかったけど、里奈は最強に目がイイから慣れると撃った瞬間だいたいドコに当たったかもわかった☆
ハワイの仕事の件はホントにまだ未定なんですよ。本部の方が『もしそうなったら…』って言ってくれただけで、詳しいことは何にもわからん☆里奈的には行く気満々なんだけど！

☆９７４１　ｋｉｎｓｈｉ様
なっ！なんですとっ！！？　（￣□￣;）
ハワイには そんなエイリアン的な生物が存在しているのですか！？体調１０ｃｍ（全長２０ｃｍ！？）にキョロキョロと動く目…そして しっかり空中を飛ぶ！？やっぱ黒光りしてるわけ！？
い…嫌かも…（滝汗）そんなの どうやって退治すんのさ！
ってゆうかＴＶで見たことある！基本的に虫は平気だけど、さすがにゴキブリは好きになれない！なんでそんなに巨大化に…？ゴキブリさん達愛用の戦隊巨大ロボか！？

☆９７４０　たま様
いやぁぁぁー！やめてぇぇーっ!!普通のコメントはやめてっ!!!
あなたは里奈の師匠なんだから、もっとイジメてくんなきゃ物足りない！
でも最後の『チッ。』で安心した…σ（+_+;）
ところで『やさぐれる』は たま語で『ワンダフォー＆エレガント＆セクシー＆ハイパーキュート』なの！？んじゃ、なんで里奈はそのユニットメンバーに入ってないわけ！？有り得ない！里奈が参加すれば その全てのフレーズの上に『スーパー』が付くわよ！

☆９７３８　野上唯香様
将人様レスにもカキコしたように、ハワイの仕事はホント未定だよ☆でも実際に他国に店舗あるから、ハワイ店が出るのも夢じゃないと思う。里奈も本部に『やりたい！』って掛け合ってるし☆今はまだ里奈の｢たわごと｣だと思っといてください（笑）

☆圭之助様
誕生日だったの！？おめでとぉーございますです♪
歳は……気にしちゃイカンのか？（笑）

☆千葉のＯＢＡ３様
うおっ！結婚記念日！？こりゃまた めでたい♪
夫婦円満でイイ家庭を保ってね（＾ヮ＾）

### [9749] 無言のパンダ	2003.03.03 MON 00:54:24　
	
＞Ｒｏｕａｒｋさま（９７４８）
「ＲＡＳＨ！！」は全２巻です♪私も連載時は読んでいたものの、コミックスでまとめて読んだのは最近なんですよ(^^ゞ

### [9748] Rouark	2003.03.03 MON 00:36:22　
	
今日、忙しくて読めてなかった北条司先生の「ＲＡＳＨ！！」を読みました。ぃやあ、北条先生の作品は面白い！勇希はカッコイイ女性ですね。（どことなく絵がＣＨの香に似ていたかな？）所で、「ＲＡＳＨ！！」は全何巻なのでしょうか？どなたか教えていただけません？

### [9747] 無言のパンダ	2003.03.03 MON 00:31:41　
	
こんばんわ★

今日はいつもの日曜日にくらべてカキコの量が多いですね♪
私も将人さまのカキコを見て、「もっこりメッセージ」読みました！わぁ～☆どこなんだろう？そのシーンって？！知りた～い！(>_<)たしかビデオはあるはずだから、じっくり観て探すしかないかな～？でもわかるかなぁ？先生～教えてくださいよ～(^_^;)

＞葵さま（９７３３）
「やさぐれ」って、たぶん標準語じゃないかなー？なんか歌の文句にあったような気が・・・（たしかではない）
「悪○くん」リメイクかどうか、アニメあったよねぇ？たしか「聖○士星○」の後番組で。私は見てなかったけどネ(^_^;)ところで「どろ○んえ○まくん」をお風呂で歌ってるって～？！それってご近所には洩れてないでしようね！魔女の呪文かなんかと間違えられちゃうよ～(>_<)

＞ＯＲＥＯさま（９７３６）
学校の中休みもすぐ終わっちゃったんですね～☆「やさぐれ講座」勉強になりました？(^_^;)カナダでは何て言うのかなぁ？どちらにしても実際には役に立ちそうにないですけどネ(^^ゞ
風邪のほうは終盤にさしかかっています☆ＯＲＥＯさまも気をつけてくださいね。

＞里奈さま（９７３７）
そういえば、射撃場にはお友達は立ち会ってなかったんですよね？う～☆残念！里奈さまの射撃シーン画像見たかったよ～！しかたないから、「里奈さま珍道中☆面白ズッコケ集」の一部でも見たいなぁ♪でも街中でブリッジって、いったい・・・(~_~;)

＞たまさま（９７４０）
コラッ！ここのみなさんが誤解するような言葉を発してはいけないでしょ！ドドメ色のあざらしさん！ハイパーキュートはパンダさんの「専売特許」よ♪おまけに「元ヤン」だなんて・・・もしかしてそれは「元ヤンキー」ではなく「元ヤング」か！？くーっ！反論しにくい～！(>_<)ところで里奈さまへのレスの最後「なんか勉強になるな。」のあとの「ちっ。」って何？！もしかして「やさぐれ」を実演してみせたの？

＞ｋｉｎｓｈｉさま（９７４１）
子パンダはフルーツケーキは苦手な模様（なぜか）なのでファルコンが味見したあとでもＯＫよ♪できればイチゴはのせてね☆でも畳２畳分はキツイ！・・・里奈さまなら一日で完食だけど。
「悪○くん」数人の方はご存知・・・って（汗）その数人の中にもちろん私も入ってるのね！？でも覚えがないんですよね～(^^ゞナンデだろう～♪単に見てなかっただけだろうけど・・・(~_~;)

＞将人さま（９７４３）
「やさぐれる」の意味は、やさぐれキャラの「こげ○ん」の本についてた冊子に偶然書いてあったもので・・・(^^ゞ
はい☆「カイカ～ン・・・！」は「セー○ー服と機○銃」のソレです♪あのシーン好きなんですよ♪
将人さまってバンチの愛読者なのに、プレゼントや販促モノを購入するタイミング悪かったんですね(>_<)私はＴシャツやジッポーを売っていた時は、まだこのＢＢＳにはお邪魔してなかったし、バンチは立ち読み派だったのにちゃっかりゲットしましたよ♪ＣＤブックが出てるの私も見ました☆ゲットできるといいですネ(^^)v
ＰＳ：またまた面白画像メールありがとうございました！今回のは笑っちゃイケない・・・ですよね～？(^_^;)

あ～支離滅裂な内容のわりにすっごい時間がかかってしまった～（汗）失礼しましたぁ～(^_^；)/~


### [9746] いちの	2003.03.03 MON 00:08:17　
	
どうも、こんばんは。
いちのですイエイｖイエイｖ（しつこくキングコン○）

あ！ホントだ！！「もっこりメッセージ」更新されている！！！
そんな裏話が聞けるなんて、感激。
やっぱり、自分の精魂かけて作った作品っていうのは思い出もいっぱい詰まっていますし、懐かしい反面恥ずかしいですよね。
でも、編集部の方に内緒でってところが好きッス（笑）。遊び心と言いますか、そーいうのって、大切ですよね。
やっぱモノを作るっていいですね。俺も漫画描こうかな～。

＞[9736] OREO様
ＡＤＳＬも電話回線から引いている上に、局から遠いので、少々無理がありましたね（汗）。
それにしても、ホントに暇なので（冗談にならないくらい）本業の絵を本気（マジ）で描こう！！（←自分に言い聞かせている）
明日にはこの情熱が冷めている可能性大・・・。

＞[9737] 里奈様
男にセクシーポーズを強要するな（汗）。
気持ち悪い画になるぞ。自分でも想像したくないのも。
ゲッツ！！（不意打ち）

＞[9734] chikka様
え！！？教師をお辞めになられるのですか？？？
人生、いくつになってもやり直しは利くものだと思いますよ。自分のやりたいことが見つかったということはとても幸せなことですよ。
その夢大切にしてください☆（なんか偉そうですいません）

＞[9740] たま様
ケッツ！！
もうゲッツ！！は古いですよ。今の時代、後輩のキングコン○のネタをパクッテいる先輩のナイン○ィーナインのイエイｖイエイｖですよ（長いで）
それにしても、お互いサボり気味ですね（汗）。
そろそろ本気出して行かないと、世の中に措いていかれてしまいますよ。
そろそろホワイトデーも近づく事ですし、イラスト描きますか～。

＞[9744] 将人（元・魔神）様
はい。まったくその通りです。
ＡＤＳＬも電話回線なので、パンクしたりするんですよ。サーバーが小さいところだと落ちてしまったりしますしね。ただ転送率が高くなっただけって感じです。
私が描いたイラストですが、どうぞ、ご自由にホームページのほうに使っちゃってもらって結構ですよ。そんな大そうなものでもありませんし、一素人の描いた絵ですので。
むしろ、うれしい限りです。

### [9745] 将人（元・魔神）	2003.03.02 SUN 21:43:30　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。

今、掲示板に書き込みしてから「北条司先生のもっこりメッセージ」を
見たら、更新されていました。
シティーハンター２の最終回に、そんな裏話があったんですか？

編集部の人も知らない、北条司先生とアニメスタッフの秘密が
あったんですね。

どの場面なんだろ？その当時のアニメ雑誌持っている人いますか？

### [9744] 将人（元・魔神）	2003.03.02 SUN 21:35:58　
	
＞[9734] chikka様　2003.03.01 SAT 22:12:5
教師のお仕事を来年に辞められるんですか？大変ですね。
色々とあるでしょうが、辞められるまでの1年は教師として
また、次に「やりたい事」の準備の為などに、色々とがんばって下さいね。

＞[9735] いちの様　2003.03.01 SAT 22:51:07　
ＡＤＳＬの速度って、なんか電話局からの距離によって
早いとか遅いとか色々とあるそうですね。
使っている時間によっては、車の渋滞のように都会の方が同じ回線
ルート使う人数が、多くて遅くなる事とかもあるとか？

＞[9736] OREO様　2003.03.02 SUN 00:50:27　
OREO様は、カナダですからＡＨ６巻の発売に気が付かなくても
仕方ないですね。
そういえばバンチの今週号にはコミックス発売の事は載ってました
けど、この公式ＨＰのトップページは、まだ変わってませんね。
ＣＨクイズを楽しんで貰って良かったです。
また、明日ぐらいに答えを出そうと思ってます。

＞[9737] 里奈様　2003.03.02 SUN 04:23:12　
ＣＨクイズ、カンニング無しで、全問正解ですか？
分かりやすかったかな？

＞[9738] 野上唯香さま　2003.03.02 SUN 12:55:20　
ＣＳ放送で、ＣＨ３もやるんですね。ケーブルテレビで見れるけど
番組スケジュール表の３月分まだ見てませんでした(汗)(^^；
野上唯香さまの書き込み見なかったら、見逃していたかも？

＞[9740] たま様　2003.03.02 SUN 13:49:13　
たま様の中での「やさぐれ」の解釈は、そうなっているんですか～(汗)(^^；
ＣＨクイズ全問正解ですか？分かりやすい問題だったでしょうか？

＞[9741] kinshi様　2003.03.02 SUN 15:22:57　
実写版の「＠魔くん」は、僕は、微妙な時なんですけどね。知ってます。
他に月曜ド＠マランド版（→佐藤Ｂ作さんがメフィスト役だったけ）
とか、アニメ版もありましたけど・・・。
でもゲ＠ゲの鬼＠郎ほどは、知らないですね。

### [9743] 将人（元・魔神）	2003.03.02 SUN 21:33:48　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。

＞[9728] 里奈さま　2003.03.01 SAT 03:46:58　
ハワイのホテルから、書き込みしようとされていたんですね。
日本語対応じゃなかったのが、残念ですね。
「旅先の海外からの書き込み」を期待していたんですけどね・・・。

射撃は、視力が良くないと当たらないですか？
それじゃ、眼鏡をしている僕は、真ん中は無理かな？
海外に行けるチャンスがあったら、一度、射撃をやってみたいですね。

ハワイでお仕事されるかもしれないんですか？すごいな～！

＞[9729] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　2003.03.01 SAT 11:39:34
すみません。「ベスト100」のやつ、まだ投票してなかったんですよ。
投票の締め切りって、いつまでなんやろ～。
「もっこり」の投票まだ間に合うかな？(汗)(^^；

＞[9730] 圭之助（けーの）様　2003.03.01 SAT 15:02:38
僕も、「草なぎ君」の「なぎ」を書けって言われたら書けないですよ。
新聞とか雑誌とかの文字は読めるんですが、何も無しに書けって
言われると、あの漢字は分からないです。

里奈様のイラストは、僕がメールで頂いた分だけですが、
デジカメで撮された画像を、僕のＨＰに何枚か、使わさせて
頂いてますよ。
この掲示板の僕の名前と日時の横にある「URL」をクリックすると
行けますよ。
まだ、僕がメールで頂いていない里奈様のイラストも色々とあるの
だと思いますけどね。

他に、いちの様やマイコ様とかからメールで頂いたイラストの画像も
持っているんですが、それは僕のＨＰに使っても良いか確認して
いないので、まだＨＰには出していませんけどね・・・。

いちの様、マイコ様、頂いたイラストＨＰに使わさせて頂いて
いいでしょうか？

＞[9732] 無言のパンダ様　2003.03.01 SAT 18:38:15　
「やさぐれる」って、辞書とか検索サイトとかで調べて頂いたんですか？
申し訳ないですね。

＞やっぱ銃を撃ったあとは「カイカ～ン・・・！」
→って、あの「セーラ＠と機＠銃」のキャッチコピーですか？

昨年の「複製原画集」は、もったいなかったけどオークションで買いました。
もっと早く気づいていれば、バンチはかかさず買っていたはずなんで
応募券を集めていたはずなんですけどね。

さらに昨日の土曜日の夜は、シティーハンターのＴシャツを落札して
しまいました。
これも、何年か前に、この北条司先生の公式ＨＰで売っていた時に
買っていれば良かったのにって思ってた物で・・・。

・・・昨日、チャットに遅れたのは、そのオークションの為でした。
すみません。片方のウィンドウ窓を開けて、チャットの入室前の
画面で待機していました。ＲＯＭしていた一人は、たぶん僕だと
思います。

さらにＣＨのＣＤブックもオークションに出てたので今、狙っています
これもＣＨがジャン＠連載の当時に買っておけば良かった物ですけど
何度もドジを繰り返しているな～(汗)(^^；

今度の「複製原画集」は、今度こそ絶対に忘れないようにしようと
思っています。

＞[9733] 葵さま　2003.03.01 SAT 21:15:32　
「アト○誕生」で、大阪の新聞では、宝塚市の手塚治虫先生の記念館で
ア＠ムの人形が目覚めるイベントがあったそうですよ。

新聞の記事の見出しには「僕、早く目覚めちゃった」って書いてあって
記念館がリニューアルオープンしたので、誕生日よりも早く起きて
貰ったとか・・・。

ただ、その記念館は市立の物らしいのですが、隣接していて、遊園地側
からも入れるようになっていた阪急が経営していた
「宝塚ファミリーランド」が皮肉にも＠トムの誕生日に閉園に
なってしまうそうです。

→だからイベントを前倒しにされたという大人の事情があるんかも
　しれないというのが、くやしい限りですが

他に、ここ数年前から始まったロボなんとかって、ロボットの展示会
みたいなのの開催日を今年は、アト＠の誕生日に合わせているとか
聞きましたよ。

新宿駅のＪＲ発車ベル、ＣＨのテーマにして欲しいですね。
ＣＨのテーマは何曲もありますから、発車する時刻によって
毎回、変わるとか色々できそうですね？

### [9742] 葵	2003.03.02 SUN 21:22:03　
	
　昨夜の大雨はひどかったですね～。寒かったし。東海道線とか根岸線とか止まってた（地元ネタ☆）みたいですね。引っかかっちゃったという不幸な方、いらっしゃいます？（^^;

＞圭之助さま
　ＨＡＰＰＹ　ＢＩＲＴＨＤＡＹ♪今後ともよろしうに…。

＞千葉のマダムさま
　結婚記念日おめでと～♪（←今日でしたよね？！ちがう？！）

＞ｃｈｉｋｋａさま［９７３４］
　教師生活にピリオドを打たれるとのこと、ビックリしました。（だってこんなにオモロイ先生を無くすなんて、もったいない話じゃないですかっ！）でも「何か」を求めて…の結果ですもんね。頑張って下さい。たとえ教師をやめてしまっても、公式では「ｃｈｉｋｋａ大先生」は不滅ですからね♪

＞ＯＲＥＯさま［９７３６］
　新聞を輸入…さすがＯＲＥＯっちっ！脱帽です☆（^^;

＞たまさま［９７４０］
　これこれ、「やさぐれ」には地方語訳があるのかい？紛らわしいことはヤメナサイ☆それにしても昨夜の大雨で、ニシタマオさんは溺れなかった？！

＞ｋｉｎｓｈｉさま［９７４１］
　「え○まくん」なら話はＯＫなんですけど「○魔くん」はちょっと…。（記憶にございません☆）そんな年齢を気にするような書き方せんでもええねんよ。（←おまえはどこの生まれや☆）全長２０ｃｍのゴキブリ…想像しただけで卒倒しちゃいそう☆それってキャッツアイで阿香がナイフを投げて殺した、あの巨大ゴキブリくらいかしら？！　（そんなのがいる所には住めないわっ☆）

### [9741] kinshi	2003.03.02 SUN 15:22:57　
	
こんにちは、昨日は雨、そして今日は強風・・・と
東京の天気は、不機嫌っぽいです。

＞９７２６葵様
「悪○くん」・・・って懐かしい～～。って葵様は知らないはず・・。
まだ生まれていない？？でしょ？？
数人の方はご存知ですよね、（誰とはいわないけど・・笑）
『エラエムエッサイム』ですよ♪実写版で、男の子がオカリナ吹くと
魔法使いの悪○くん（大人の男性）の頭から、煙が・・（御仕置きとして）
わ～～何時の時代のだ～～！！

＞９７２８里奈さま
ハワイで、暮らしたいのですか？・・・では、手痛い洗礼話をお一つ・・・。
ハワイで暮らすには、体長１０cmとそれに合う２本の触覚を持った
特大『ゴキブリ』を想像してください(全長２０cm？）
顔があって、２つの目が、キョロキョロト動いているのを想像してください
そんなのが、そこらじゅうに　うろついています。しっかりと長距離
飛びます。仲良しになれますか？私は、逃げてきました。（涙）

＞２７２９Blue　Catさま
投票は、まだしていませんが、私だったら、『セイラ』の
「撃てよ！お前が元に戻らないのなら・・生きていても仕方あるまい」
かな？？しびれました。。。うふっ☆

＞９７３２無言のパンダ様
快気祝いに　何か、お作りしましょうか？どんなケーキが良いかな？
子パンダちゃんも食べられるように　フルーツケーキで、
洋ナシ、ピーチ、イチゴ、マンゴー、etc・・・。
ナッツを上からふりかけて、その上から、また、カカオをふりかけて、
ファルコン味見ばかりして　フルーツが少なくなりそう^^;）
さて、何処かに快気祝いのクラッカーが、仕込まれてるぞ～～。
お気をつけあそばせ☆たたみ２畳程の大きさになりました。
がんばって食べてね♪

では、また。
